屌你老母拎把遮當棍打警察

把遮軟身㗎 幫佢r痕啊？

咪係
堅既用把木棍一野打柒佢老母臭閪

點解隻狗俾人打完仲企得返起身啊？按摩啊？